女權主義者係床上面會有咩表現

會唔會唔用某d動作??

會對住鏡頭講：依家宣示主權 之後含人碌鳩？

仲想有得含？
我含左你 我無野比返你含

無人屌過女權主義者？

好識享受，lead住你玩
絕對唔會同你含

逼男方食殘廢餐

根本唔想要男人

戴假鳩屌返男人，以示男女平等

on9 女權先含得勁

夾硬逼人食鮑

識有個有錢女權撚
玩開sm
係sex方面都幾open
唔係話開放式關係係人都上得果隻
係sex skill 方面

應該會好主動 同你搶主動權

主導

有錢女權， 但sex時做我隻m奴

女權主義者咪又係扮出來
床上面咪又係呀呀呀咁叫

女上

why

奶計唔計？

屌到反晒白眼
咪一撚樣

amazon position

要啜走晒啲象徵男權嘅精華

你唔會知佢係咪女權主義 gar wor, 除非識左好耐